估唔到hocc連法文都識

對國際戰線非常有幫助

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

人地係滿地可讀書

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁佢都幾屈機
廣東話.台語.國語.英文.法文

應該韓日文都識

有冇可能

好似話佢識德文

同埋佢真係好有禮貌，好謙虛

可以做香港外相

嗰時ellen重喺度

屌 推行動post呀！
我地未贏嫁 唔好諗住淨係等美國救
人地助攻你都要俾力踢嫁

勁到

讀書時學過德文但好似話唔記得哂
真係覺得佢好撚勁
香港孕育出佢歌手嘅身份，但最多謝係滿地可孕育出佢呢個性格

得打招呼係法文之喎